{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060202",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050855",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 리틀포레스트풀빌라펜션"
    },
    "text": "日常に疲れた私の心に小さな森に癒しに来てください。 入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室ごとにバーベキュー炭とグリルを利用でき、利用料は一部屋当たり30,000ウォンで、炭の追加は10,000ウォンです。 また、客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。 子供の価格は15歳以上は20,000ウォン、8歳~14歳は15,000ウォン、24ヶ月~7歳は10,000ウォンです。 24ヶ月未満の乳幼児は無料で宿泊できます。 ただし、人数の超過は認めません。 客室に個人プールがあり、利用は無料です。 ただし、ぬるま湯は使用できず、5月から9月まで使用できます。 無料Wi-Fiを提供します。 小型犬は体重8kg未満で1匹当たり20,000ウォン、中型犬は体重15kg未満で1匹当たり30,000ウォン、大型犬は体重15kg以上で1匹当たり50,000ウォンです。 最大2匹まで可能で、大型犬は1匹のみ可能です。 入室可能な客室はすべての客室です。 駐車場もあり、無料でご利用いただけます。 客室は一軒家のペンションになっており、駐車場、訪問のお知らせ、客室は禁煙です。 プールヴィラとバーベキュー場もあり、ペットも駐車できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "森の中にある宿泊施設は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "入室時間は午後3時、退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭は利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにバーベキュー炭とグリルを利用できます。利用料は一部屋当たり30,000ウォンで、炭の追加は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで楽しむことができますか？",
            "answer": "客室ごとに個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "15歳以上は20,000ウォン、8歳~14歳は15,000ウォン、24ヶ月~7歳は10,000ウォンです。24ヶ月未満の乳幼児は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "客室にプールはありますか？",
            "answer": "はい、客室には個人プールがあります。利用は無料ですが、ぬるま湯は使用できず、5月から9月までの期間に利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "小型犬は体重8kg未満で1匹当たり20,000ウォン、中型犬は体重15kg未満で1匹当たり30,000ウォン、大型犬は体重15kg以上で1匹当たり50,000ウォンです。最大2匹まで可能で、大型犬は1匹のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "どの客室に入室できますか？",
            "answer": "入室可能な客室はすべての客室です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあり、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の特徴はありますか？",
            "answer": "客室は一軒家のペンションになっており、駐車場、訪問のお知らせ、客室は禁煙です。プールヴィラとバーベキュー場もあり、ペットも駐車できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 469
    }
}